有無人一覺訓醒好懷疑人生

依幾日發生既事完全違背晒幾十年既價值觀

香港過去一年都係咁
所以美國有咩天翻地覆嘅事情發生我都唔會覺得奇

幻想過美國有險可封